{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4195&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉덕 요요"
    },
    "text": "当宿泊施設は最高のサービスを提供し、すべての面でお客様に感動を与えています。 施設はとても清潔で、スタッフは親切に対応しています。教大駅とヨンデ病院駅は近くに位置しています。 宿の近くにはアンジランホルモン路地があり、行かれるお客様をお迎えすることもできます。 この路地は車で5分の距離に位置しています。 大邱東城路までは車で7分の4kmの距離で、イーワールドまでは車で8分の4.9kmの距離です。 またトゥランギルは車で5分の2.3kmの距離です。 宿は嶺南大学病院のすぐ前に位置しております。 客室の内部施設としては、全室にスパ浴槽があり、特室の場合にはVIP2人用浴槽が提供されます。 また、高級コーヒー豆や飲み物もご提供しております。 特室およびVIP室には最高仕様のカップルPCが設置されており、VIP室には60インチLED 3DTVが設置されています。 一般室には50インチLED3DTVが設置されており、VIP室にはマッサージチェアが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は教大駅とヨンデ病院駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アンジランホルモン路地はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "アンジランホルモン路地は宿から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "大邱東城路までは宿から車で7分の4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イーワールドまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "イーワールドまでは宿から車で8分の4.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "トゥランギルまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "トゥランギルまでは宿から車で5分の2.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの病院がありますか？",
            "answer": "宿は嶺南大学病院のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には全室にスパ浴槽があり、特室の場合にはVIP2人用浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室およびVIP室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "特室およびVIP室には最高仕様のカップルPCが設置されており、VIP室には60インチLED 3DTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "一般室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一般室には50インチLED3DTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "VIP室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIP室にはマッサージチェアが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 375
    }
}